UEFA 球迷選出2017最佳陣容

Buffon

Alves Ramos Chiellini. Marcelo

De Bruyne. Kroos. Modric. Hazard

Ronaldo. Messi

A record of almost 8.8 million votes were cast in the Fans' Team of the Year 2017 poll with players from the Spanish league dominating the final XI.

TOTAL NO. OF VOTES
8779639

牙朗同保方
傻的嗎
前者辣殺到無眼睇
後者 ddg比而家既佢更強

佢兩個上年6月踢緊歐聯決賽嗰陣ddg係邊？

關乜撚野事
而家話你隻柒朗廢呀

老方條廢老退休啦 無哂貨仲夾硬踢

好傷心
尼馬都無

仲有咁多人吹奏保方

C朗應該要換尼馬啦

蓋清所言甚是
我仲比人負皮 on9

hazard

金球已袋

唔要世三要米路仲好

印象派球迷

On9

馬些路
貪佢成日自爆?

c柒咁廢都有

2017上半年仲係OK

C朗12個月入面只係廢咗3個月,已經俾連登仔講到學界水平

一定要歐聯決賽入面揀？
咁其他人呢？

hazard???

拉莫斯

依條仆街唔係踢皇馬有咁多黑哨眷顧既話根本唔會被認同為一線

防守靜係識狠，踢腳、手球，仲要成日球證當冇事

全隊皇馬最撚有賤種代表性就係佢

保方=李克勤